有冇人覺得其實自己根本唔配有依家嘅生活？

當有班手足每日都擔心緊自己嘅前途
面對緊官司 可能下一次審完就要還押
又可能因為場運動失去咗好多嘢

但係我竟然每日返學放學 同朋友吹下水
嘻嘻哈哈咁又過一日
想做啲嘢去幫佢哋 但係又會有好重嘅無力感
望下自己 再望下佢哋
就會覺得好對佢哋唔住
點解自己仲可以過住正常生活

有時都好想做返隻港豬
咩都唔諗 但係真係好難 我做唔到

嗰種自責同無力感有冇人明
由其係依家街頭抗爭嘅低潮
好對唔住嗰班付出咗咁多嘅手足

唉 我都唔知自己講緊啲乜 有冇人明
怪自己進化得太遲 係街頭上嘅付出唔多
怪自己嘅懦弱

一諗到呢啲嘢個人就好

有冇人可以入嚟同我傾幾句

奉勸一句 淺淺地黃好啦 深黃真係on9 架

開咩台先有人理

真係
好辛苦

咁上心做咩呢

唔好用僥倖者心態諗咁多
只會令自己辛苦

通常會咁諗都係因為未盡力
其實仲有好多野可以做
唔一定係高風險既行動先叫付出左
仲有好多人默默努力緊
只係疫情+國安法唔容許好似以往咁高調
想做啲實際野既
諗下聽日點賀雙十囉
搞多啲節日氣氛出黎

估你仲細，唔建議你衝，正常勇武應該大人嚟，但香港就係班細路衝，香港就係咁垃圾

但係你唔覺得呢啲嘢好虛 好唔實在咩
雖然話唔係下下都要打先有用
但係都係覺得呢啲嘢只係滿足到心靈 覺得有出到力咁

但係大人嘅話有啲有家室 有唔同嘅負擔
好難叫佢哋放低呢啲嘢行出嚟
但係年輕人就算坐10年出嚟都仲有時間
同埋冇咁大負擔
感覺上